有冇人用過Smoovie iPhone穩定器

去旅行想拍下片錄下風景百態咁
裝備係iPhone 6S
買穩定器嘅筆直係極少
Feiyu Zhiyun雖然大家力推但係買唔起....
見到呢隻Smoovie係土炮d動作大d可能已經頂唔緊
但係勝在平平地好過空手拎機拍
大家點睇
錢真係冇乜所以問下大家意見先決定入唔入手

用過一次
效果無想像中咁好

無佢宣傳片講得咁方便
拍之前你要人手set 穩部機
等佢唔好左右跌先開始拍得
有d太花時間既感覺

效果係穩過乜都無既
唔chok 得勁都勉強頂得住

建議你係youtube 睇人點set 部機/ 拍出黎既效果再決定

唔夠筆直去買二軸啦… 好過你呢支…

好鬼多打手試片

所以先上黎問巴打意見

想買swiftcam m3s 有冇巴打用過？

smoovie伏定係樓上個位巴講個個伏？

關你撚事

我都想知

收到 明白曬 多謝巴打分享

巴打有興趣可以去fb weeare 買，$699 m3s
上網睇review唔錯
利申：非打手，訂咗未拎

智雲smooth q 都係差唔多價咋wo

邊到買？